[痴撚線] 台灣出現多部中國解放軍坦克 準備駛入台北

大陸仔打飛機又更上一層樓

有冇人可以p圖d坦克爛晒
軍人死晒

第三張圖條女

過到海未沉先講啦

當自己美軍咁

全部冇掛上城市戰裝備
側邊乜嘢 ERA APS 都冇 台軍二樓射AT-4就

歡迎皇軍入城

好多精

射了 感謝大大無私分享

精神勝利法

警世作品

狗共戰敗徹退情景?

其實個街景又真係做得幾到位

痴線入到城重坐坦克，以為自己贏咗巡遊

但唔係軍事模型比賽所以啲技術位唔得

坦克行入咁窄嘅城市馬路算唔算自尋死路？人地兩邊建築物制高點狂轟你冇得還手

上面丟啲汽酒彈都gg

KMT當選總統既話
無血開城都有可能

台仔應召集高手整返個台海保衞戰

所以係戰敗圖

似贏咗之後台灣投降 跟住巡遊多d

車臣嘅經驗係當時最先進嘅T-80都比游擊隊打到仆街

現代美軍打中東用坦克都只會停喺大街 同大量步兵合作戰鬥

可以整返個坦克鎮壓天安門模型

傻西先用坦克行入巷戰，城市戰的高樓大廈，係戰術惡夢嚟

支那人識條鐵咩

支那人又一次懶叻變倒米
宜家咪畀台灣人見識到蟹軍上世紀中侵佔上海既情景如何響一國兩制之下既台灣再重演囉
我係蔡英文就狂推呢輯相喇

應該跟住有北京上海香港變成廢墟

因為如果支那侵略台灣，美國一定唔會放過支那。
大量導彈攻擊北京上海香港

都唔知做乜 台灣洗鬼武力統戰咩

個台妹好大好正呀dllm

雖然唔係官方老解出品
不過相信老解都會犯呢D錯架喇
始終未打過現代戰爭，又幾廿年冇打過仗

對比返俄佬係車臣個情況差唔多啦
以大壓小都o係車臣搞到甩皮甩骨
美帝又係中東比IED拖住

過到海先算啦

叫台灣仔整個高達對解放軍坦克車

俄佬死傷慘重到係車臣既作戰方法就係直接遠距離炸晒所有建築物

美帝係中東既經驗，唔止坦克，連裝甲車，都唔容許係冇OP底下入市
無數案例，根本打唔停汽車炸彈

red zone甚至連悍馬都唔準入市

如果整個64場景參賽
唔知會點

整埋台灣人高舉五星旗歡迎啦屌

有悍馬～

幾好吖
警世+反諷64
估唔到出得到街

到你老母位

好多

如果成真 已經係死幾多人 幾多台妹被支那仔中出一百連發

支持中國解放台灣

到你老母臭閪？逼真 精緻唔撚識用啊？放假記住做好啲中文功課啊文盲仔

用這個～

軍國主義

整個支那被毀滅了只淨低僅餘的史數枚坦克和幾隻蝗軍,逃亡到台灣哭求庇護

登陸到都好叻了 依家宣戰都唔敢 日日喺到打飛機

台狗玻璃心碎？

打將軍咁GLA
現實building garrison 解決方法就係拆樓

整翻個美軍屠北京囉

真嘅唔敢用 咪唯有用啲假嘅打飛機

其實上網係人都知道民主資本主義好過一黨專政中國特色社會主義好多

不過仲有十三億人戇鳩鳩

其實最恐怖嘅係
班大陸仔完全唔覺得有咩問題 仲好引以為傲
當年德國入侵波蘭 日本入侵中國 同一幅圖有咩分別
除咗入侵者之外 佢哋咩都唔係
但係佢哋就覺得自己好威 覺得咁樣做係應該
仲好意思攞嚟參賽 側面證明共產黨教育佢哋有幾撚恐怖

冇operation定冇 observation post?

連登仔兵都冇當過係到紙上淡兵
支那柒極都唔會軍事上廢過連登仔掛

談 打錯

現役解放軍軍人冇打過仗

冇打過都唔會冇常識過連登仔啦

咸濕少陣

軍事知識冇一定絕對 以前好多覺得係啱嘅戰術實際上係唔work

當年中國入侵越南都係用咗標準嘅蘇聯式裝甲步兵進攻 呢一種戰術蘇聯喺歐洲用得爐火純清 西方國家都曾經好驚的

但係一去到越南就充滿問題 啲車喺路上卡住拖延進攻 敵人用游擊戰打你後方 結果中國頭幾個星期損失幾百部裝甲車輛 跟住就進入膠着狀態

軍校學到嘅嘢唔一定啱 歷史上好多時反而係有反作用 我睇中共啲訓練片都冇乜見過現代城市戰

除非你打算全部嘢都炸晒先慢慢推
如果唔係坦克城市戰真係會笑死
重要依家啲高樓大廈高過以前咁多
十幾個molotov 你都未知條人喺邊

或者係嘲諷緊 遲下 係台狗親手放 共匪入關呢

平心而論，北京美國未必夠膽，真係會WWIII
不過上海同香港就...

史太林格勒戰役
蘇聯就係靠逼德軍打巷戰絕地反cup德軍
扭轉左成個歐洲局勢

根本支那攻打台灣就係WWIII既開始, 係全世界一齊圍攻支那

都唔明點解支那到宜家仲係咁鐘意用"XX自古以來是中國不可分割的一部份"黎打飛機, 打打下就以為係真.

AT4 backblast 燒撚死你啦二樓

一架 M1A2 秒殺支那積木車

AT-4 CS

p去天安門

右上角

好多戇鳩仔唔知呢樣嘢存在

英文

零下幾十度河面都未結冰，繼續艱苦嘅水中作戰訓練，我地呢啲門外漢知錯啦

好事嚟
提醒臺灣人中國嘅侵略者本質

強調係內戰
唔係侵略
道德上令其他國家唔會出手
至少要中國國內班傻豬豬信咗呢個講法先

香港已死

唔係話連登仔勁過軍人，但軍隊正正係呢個世界最保守既組織

點解蝗蟲成日以為台灣係佢地？人地獨立成國咁耐，支那真on9

車臣戰爭都有得睇啦 車臣都只不過係陸戰
但俄佬被武裝分子打到一仆一碌
台軍絕對勁過車臣非正規軍
共匪仲要過海 仲未計美軍幫拖 邊有得打

共匪有冇俄佬BMPT個種巷戰車

史太林格勒戰役有RPG7之類既反坦克武器
唔好同我講鐵拳
大佬啊個陣係二戰
你唔講車臣戰爭

主旨

阿兵哥扛紅隼

未有 不過抄襲再出應該好快

就係民進黨選贏左總統選舉

解放軍攻入台北 國軍投降

而99式坦克先咩都唔怕入城 你睇下坦克兵仲咁得戚係度揮五星旗

如果調返轉台灣有模型咁玩
班支那人實屌哂鬼

講二戰有咩問題
都係講緊坦克打巷戰好垃圾

二戰反坦克武器
方便既威力唔夠
威力夠就笨重
所以蘇聯有鋼鐵洪流
而家射支Tow攻頂任何坦克都死